Iverson係咪比人高估得好撚緊要？

D人覺得佢勁因為淨係睇Highlight 技術好高咁

加上Lebron Kobe等明星比面讚過佢

但實際上佢都係獨食撚 冇teamwork但又未勁到好似Lebron咁

咪collison咁上下料

00後咪睇過波？
Kobe 都以佢為假想敵要練自己防守

一個人贏當年OK組合都唔夠勁

當AI同Kobe 55波 但莫湯保搏埋條老命都守唔住Oneal

AI球風注定佢一生one man army

當年有睇柒碌人
個人實力上係勁既，不過未上到神級囉

唔係

得個camby, 仲要PG廢,再搭多個回晒塘既Kenyon Martin

吹大左

iverson上神枱仲有個原因係因為佢將crossover係nba發揚光大

好似將crossover發揚光大嘅係Tim Hardaway

所以唔係5 5波
當年game 1高比好清楚要守好AI，可惜都係比AI入卅幾分，之後換Lue仔，守死左第四節，最後大爆發贏

Tim Hardaway 令NBA 發揚光大
AI 係係世界發揚光大
可唔可以咁理解？

AI都係逼到NBA用協防？因應AI單打一定過到

MVP

當一個球員 可以改變 整個世界既打波風氣 ，
用高估黎形容 ？

利申： 波衫 3 號

好似係harden wor

AI GMAE 1 已成身傷哂，仲羸到，唔係咁多人做到

最尾果句係真唔係呀

AI自己啲專訪咁講
我睇嗰陣細個唔識睇係咪以前少人聯防，要求證大家

人地最勁係個人魅力
個風格好撚型 好撚熱血
個影響力大到周街都扮Iverson打波
當然佢實力都好勁

tmac仲勁過佢啦

兩個風格有D唔同
Tim Hardaway 主要係另人分唔到佢向左右走
AI 就玩你到你失重心先再過

其實同今年吾皇差不多
但當年76人真係得AI一個進攻點
其他人搏老命咁守
AI攻到入final真係都係MJ都唔得

Tmac 評價都唔差， 但 AI 一人之力入 總決 ，呢點係贏少少 ！

香港多矮仔

咁廢cur一定係jordan之上

講真，183cm，不斷衝入底，嗰陣有O'Neal TD Big Ben etc, 仲要係有成績，有得分王，真係上神枱啦要

以前d人剩係單邊控波？

Tmac季後賽一輪遊就算啦

仲要MVP都冇

咩意思 ？
MJ 係令全世界 都認識 NBA 藍球呢項運動日
咖哩 只係 令到人 射三分多左

Hold 死波
成隊就哂佢

引戰就死開啦，上神枱不等於超越MJ

都真，佢性格係唔夾隊友，要人就哂，但係都係佢咁強既原因

當年 AI 大戰 OK ，
遠勝 今日哈登 幾條街 ，
一條友扭成隊湖人...
果種恐怖真係好得人驚

當年睇佢打波
一係入波and 1
一係比人連人帶波打落地下
呢種熱血

係 所以當年d mk 冇人會傳波

最重要係個鬥心 , 當年湖人 OK 組合 真係史上幾強 ....
AI 果一年既既表現真係令人記得佢 壓倒 OK 湖人既力量 。
當然.... 一人球隊要做常勝係無咩可能 , 贏到一場已經算好好彩 。

今年火箭 除左CP , 其他人都派膠 .... 哈登仲吹到係今年 NBA 最Top ....
真係....

望住mj係有嗰種一定要寫入你嘅態度
望住oneal 係無論你搵幾多個人擋我前面我都用我龐大嘅身軀撞死你嘅態度
望住kobe 係有嗰種我點都要係你面前入波嘅態度

而望住AI 就係有嗰種無論前面有幾多人 幾大份幾強壯都好 我都要crossover 你 入你中路lay up 比你撞低幾多次 都要繼續既鬥志

你嘅講法都可以通
始終AI個知名度當時高過Tim Hardaway太多
當年一講Hardaway就好易去咗另一個度

其實當今仲有呢種感染力既球員唔多

James 強硬爆入
咖哩 鳩射遠炮
KD on9 手感
西書特切入 .....

但其實無咁好睇 , 好多都欠缺熱血既激素 !

其實西書呢類特切入都類似 AI 打法 , 但一個係 "硬" , 一個係"軟"
AI 唔知點解有好似蛇既 , 係扭動身體去放入波 , 好吸引人去學習既華麗動作

都有傳過同O'Neal都有關
當年其他三兩大退落嚟之後
基本上無其他C位可以人盯人到O'Neal

其實96年咁多勁人
點解佢會係first pick

打平民球隊都有咁嘅戰績已經好唔錯

而家NBA講咁多數據、體能，同以前爭好遠了

當然我都欣賞曾幾何時湧既ball movement
登子step back euro step

吾皇同西書既暴力美學我都欣賞

但始終AI既動作係最吸引我
Crossover, fade away, second time lay up

當年成班中學雞打街場咪學哂佢D CROSSOVER係到UN下UN下

未入NBA已經好有話題 唔排除有商業因素
當然first pick 76人要隻G都好有影響

MJ fade away
AI crossover
Curry 3 points

香港最多人學

好過而家個個鳩射三分

明顯手感仔3分最無技術，因為係人都尻推到

戰神係一種鬥志 永不言敗嘅精神 crossover嘅極致

同足球洛賓一樣，明明知佢一定咁做，就係阻佢唔到

搭嗰啲隊友都入到決賽算係咁啦

其實同17年一樣囉

當年AI入NBA
佢大學時試過單場入81分
講得分能力
無新秀係佢果level

以前果種防係守PAINT 守內位同RIM 算係協防的但好少針對個人守出去

但因為AI有外線所以D人要守出D 仲要兩個人包夾出去 個分別就係咁

利申:9UP

當年nash同kobe 都未喺太多attention 而ray Allen 實力又真喺唔夠AI 而76人又想要隻G所以咪選AI

天勾都無提? 好多公園老人絕學嚟

諗到諗到天勾 要有高度 ， 你叫一個 160 身高屈天勾 ， 會唔會太可笑 ，

AI 既身型 以細欺大 ， 咁先令到有人會學 ...

d阿伯直情天勾3分喎

160對住果班未又係160甚至咁細粒的屋村細路

你估班阿伯落場真係同你打港聯咩

夏登先吹大

係，rain 都無

Ki咪似囉

宇宙勇唔會差過當年ok

偷到三場真係超額完成

可以帶住隊波係ok 組合身上偷到一場
算係咁啦

抱團始祖

個人覺得宇宙湧唔夠ok湖打
話就話ok
但仲有費沙horry一班射手

湧士 無人擋到 肥O ， 連 Kobe 都未必守得住 ，
防守唔到既 2 分球 ， 點都贏 50% 命中既 3 分 ...

果種壓力可能會令到湧士 打唔出 3 分雨

無謂世界大戰啦

比較黎做乜

時代唔同 ， 其實都係憑空幻想 ！
無得比較

認同

AI 個種技術 現在都未有新一代做到

睇數據論, 你咪覺得iverson 比人高估

而家d 真係愈黎愈只睇數據

數據論: 係

但剩係數據睇波?
而家d人係睇數字, 唔係睇籃球

對answer家下出面仲賣緊
當年通街都係Iverson
個個場啲人都iverson上身
唔識籃球嘅人只會識三個球員
米高佐敦，高比拜仁，同埋艾佛遜

唔好話上神枱
佢可能都受唔起
佢不過係一己之力影響咗全世界幾代人啫

佢係瀟瀟灑灑咁過鳩你
果陣好撚正
仲有Jason Williams, Steve Francis果班癲佬響度
仲未計Boykins果啲特殊人物

Iverson 都低估
講到帶隊中游入final咁易 foj算係咁 帶隊垃圾騎連入final 今年更加係
你叫259帶隊平民隊入final先講啦 自己3-1都throw番轉頭 不過259咁嘅狗格 換作當年應該加盟ok輕鬆爆機

😂😂😂樓主試下求其搵個美國佬講話戰神係被高估
睇下佢應你定笑9你唔識波

印象中 Iverson 同 Curry 交過手，
Curry 完全都Mark 唔到尾期既Iverson....
而且Curry 都話過 Iverson 係佢學習對象

咁矮都入到樽就知佢勁啦

其實有小小,可能唔啱聽
但佢係命中率最低ga得分王
金塊用佢換比立斯即刻升左個lv
入埋西岸final~
話就話Final偷到湖人一場,
但呢度有幾多個真係有睇果場波
我估大部份都係睇過佢誇過lu果球
果場最有印像係個光頭中峰係咁入中距幫76人吊命

其實正常 ， 如果佢高命中率 ，生涯成績唔會咁低，而且無球隊鐘意用佢 ，係因為佢打唔出靚既成績 。

打街場 原地插花 And one 全部都係學佢，你覺得呢班人贏到 高佬屈高打籃底 ？

一切都係夢黎架姐 ，好睇唔實際

真 弱化版ki

佢對球場外既影響力大過係球場內

AI 係現代睇返咪係 DSJ, Fox 果類. 一般料.

KI直頭超越咗AI啦.

你肯定？

肯定.

唔好傻啦

唔知邊個傻

我咁講垃圾手感仔啲crossover 都好過佢，只不過佢當年引入埋晒啲以前未有既動作入去就比人無限放大。
慢撚到佢戰所謂既crossover

佢用最基通既crossover 都已經過到人

唔使做多餘野 夠快重心夠低

係佢之前已經有tim hardaway 用緊killer crossover

所以唔好話佢引入d 咩見過既動作

唔通jordan 未用fadeaway 之前無人識用？

勾手得渣巴識未

所以話當年西岸班垃圾，一場都偷唔到

其實 Kobe James Wade 都開始老 .....
仲未退得哂落黎 , 新果批 KI Curry 哈登 早幾年都未完全可以壓制到
尾水既呢幾位.... James 琴日仲打爆 I芬隊綠軍.....

當年 Iverson TMac 個得比能力已經唔會比 Kobe James 差....
為何宜家新世代既球迷會覺得 新人屌打舊人 ??

出面仲搵到佢d波鞋？
我想搵番佢對5代

咁其實無關係架....
一隊入面有 5 個Onel , 你覺得會唔會天下無敵 ??

本身 i3 係佢個領域打得出色 係事實 ,
全NBA 最多冠軍果個 先可以有評價 ?
其他都係垃圾 ? MJ 咁少冠軍指環都做左神啦.....

6隻都少

Iverson TMac 個得比能力已經唔會比 Kobe James 差....???????????????????

數據上係 Top 10 之外
大把人拎 10 隻 8 隻

有親眼睇過iverson打ok組合
果種震撼到依家都唔會忘記
勇士既3分係好勁 但唔算君臨天下 總有一場會死火
但果陣ok組合你係諗唔到點贏 oneal真係痴線嫁

Sorry , 得分能力

主要係iverson咁矮都咁勁
令到好多矮撚投射左落佢到, 幻想自己都可以打nba

Onel 痴線到NBA 會改制

勇士都未打到 NBA 拉遠條 3 分線 或者 cut 左 3 分

當年每對球隊都有球星⋯
記得有個叫阿連拿斯
不過紅左幾年 就無影啦

果陣唔算大 只係覺得果隊湖人好似動畫片d大boss 咁

佢紅係因為佢證明到短撚都可以打籃球
而且可以好型
可以話打開咗短撚市場
喺佢個高度 就真係無人能及
但唔睇高度就唔算最top, 始終籃球都係屈高

大家覺得呢個排名適合嗎？全盛時期公牛、湖人、騎士、76人、勇士

如果佢地能夠同一時代出現，我相信一定會好好睇

所以 成就 廢 ，
生涯數據差

除咗得分仲有偷波呢

其實大家好似搞錯樣嘢
AI出現後
某程度改變咗控衛嘅生態環境
AI出現之前
大部份控衞都係先傳後射

偷波多就係數據靚但唔實用LOR
仲話人只係睇數據
成日想偷
但偷唔到俾人五打四

係lakers主場贏到一場仲唔夠勁?
48分打ot

睇過01 final game 1就唔會出呢啲垃圾post

佢個時搞到成個街場都係插花獨食撚

但係如果講實用, MJ既crossover 實際好多
AI係左插右插等你失重心過你
MJ係用一兩下假動作食你重心腳再擔你身位過你, 基本功好好多
同埋個時興AND 1 籃球, 原地插花, D女睇到覺得好型流晒水所以未多人學